---
language: ky
layout: organisation
name: Digital Security Lab Ukraine
website: https://dslua.org/
logo: DSL-Ukraine.png
languages: English, Українська, Русский, Français
services: in_person_training, web_protection, digital_support, assessment, secure_comms, device_security, vulnerabilities_malware, browsing, account, forensic, legal, individual_care, censorship
beneficiaries: activists, journalists, hrds, lgbti, women, youth, cso
hours: Дүйшөмбү - Бейшемби 9:00-17:00 EET/EEST
response_time: 2 күн
contact_methods: email, pgp, signal, whatsapp
email: koushnir@gmail.com, gudvadym@gmail.com
pgp: koushnir@gmail.com - 000F08EA02CE0C81, gudvadym@gmail.com - B20B8DA28B2FA0C3
signal: +380987767783; +380990673853
whatsapp: +380987767783; +380990673853
---

Украинанын санариптик коопсуздук лабораториясы 2017-жылы негизделип, Киевде жайгашкан бейөкмөт уюм болуп саналат жана санариптик коопсуздук маселелерин чечүү жана мамлекеттик жана корпоративдик санартиптик укуктар саясатына таасир этүү үчүн бейөкмөт уюмдардын жана көз карандысыз медианын потенциалын жогорулатуу аркылуу интернетте адам укуктарын ишке ашырууну колдоо миссиясы менен түзүлгөн. 



